有冇人睇完Eminleo Day 3之後咸能左

睇咗前兩日已經睇得出佢對過去一啲決定(做政協)感到遺憾 同埋好多事都係俾佢老豆逼
去到第三日 紅黃之爭佢決定揀返黃 而且好想搵返初心 一齊打大佬
見到leo變返黃到發金 睇完條片之後我真係咸能左

希望達哥都可以返嚟 同埋cctai咪撚要leo鬥黃

連菊花茶都夠膽飲，會唔會被消失

嗰一幕除咗揀黃
仲好隱晦咁講咗自己脫離政協嗰陣已經俾中共查過同通過菊花

Day 1 做五一手勢
連登仔成日話制度中改變
要選黃絲突首
咁點解唔可以有黃絲政協

吓
有政協背景即係唔夠黃啦
cctai只接受最後50人純種黃絲精英

黃絲中共總書記

成班ON9仔中撚曬計,留咁多腳印就係想你地討論提升人氣

kol100之黃絲政協

又紅又黃 亦正亦邪

批鬥手足

問D連登仔政協王維基邊忽黃
佢地又答唔到架喎 咁神奇都有

然後有啲仲癲
一路吹奏佢 一路又話冇話過佢黃
咁係咪即係吹奏藍絲?
吹奏嗰班人都應該死全家

達哥縮沙唔直接表態可以屌到變地底泥
Eminleo 做埋政協寫過奶共文都可以原諒

共產黨係萬惡
政協同黃絲兩者有衝突

第101位秘密武器

波台狗的手段可唔可以update返少少十年如一日好能低莊😂😂

原來係波台叫人唔好鬥黃
唔吊波台狗了

依家前線真係失撚晒控

你露撚晒底啦
作啲小學生都識穿到嘅故仔屈手足

就係特登作啲小學雞先識穿到嘅文，驚波台手足睇唔明
不過原來真係睇唔明

一單機場開槍新聞又可以block 一堆傻尻

你攞2018 嘅新聞嚟打2019 嘅稻草人
屈到

2018年已經經歷過2014 2016架喇喎

可能過多兩年波台手足會話 唔反警了

Day 4
佢話碗三哥紅撚到仆街
問唔食得唔得
又隱喻